（月經）大家既喼

去旅行又點小得喼呢樣咁重要既野呢！
唔知中意去旅行既你地用緊咩喼呢
大家一齊分享下
其實係我想買返隻american tourister既cube pop 想順便望下有冇其他更靚或者抵買既款

大家影埋上黎開心share下

用開喼神

整花左咁點

去得旅行要預左整花架喎
會肉痛就唔好買咁貴

女人拖喼都算
男人老狗拖喼真係多鳩餘
我去exchange都剩係揹個袋

公廁喼。

united arrows 同 briefing 出呢個 hard case 好有興趣，上次向京都見到諗左勁耐最後冇買。

白色嗰個我都有 老豆係大陸買2舊水
之後比我去左歐洲玩爛左個扣 cx賠左7舊
返黎老豆整返 又去多次新加坡
今次死都唔錫住用 返到香港去cx claim個碌 賠左新gip

舊款American tourister 好好用

白色𠴱個係 united arrows x rimowa 別注，快 d 叫你老豆向大陸入多幾個返黎賣，放半價都賺到笑。

喼神喎，唔係借喼架咩

之後再叫屋企人寄野俾你？

點解呀？好貴？

Rimowa 2舊水？？買左假野？

size 100L 賣 ¥73,440，大概五千鬆 d ，當時諗左一陣，拎多個喼出機場寄倉又怕好論盡，寄返去又怕冇時間攪，最後都係唔買，如果真係諗住買我諗下次去剩帶一個喼去到先買黎即用。

你唔係真心問架？

你估下？

想買個Rimowa看門口

有無地方/online shop 好介紹

我都唔熟rimowa，幫你唔到

向香港買就最好搵人囉到折，冇既就搵德國代購格下價連 shipping 要幾錢。

唔知 rimowa 達人霍公子而家撈緊乜？